點解大陸以前耕田都著西裝？

有冇文化達人解釋一下？

圖?

On9當有趣

呢套係咩西裝